如果有時間停止器就好

停左我 唔想再郁

我想返去10歲個時

你係咪弱智

點解想停左自己

攰

唔想面對現實？
死左去又冇膽？

停左可以

廢柴先想死

點解攰呀

啲嘢好煩
自己又會迫自己
想被動咁放空下

點被動咁放空

被時間停止..

訓覺算唔算

成日失眠

日頭排多啲活動會唔會好啲 等自己攰到一個點

朝早冇咩精力做嘢
所以以前朝早去gym
而家又冇得做

出街行下？或者係屋企做啲簡單運動

冇動力做鍾意玩機

玩機會越來越精神 或者話更加空虛訓唔著

所以我咪朝早做 又唔洗用腦

你係返緊工定點 有無書可以睇下 用腦其實先易攰 夜晚先有得訓 同埋夜晚唔好做啲容易激動嘅嘢

學生 日日睇書

咁都唔攰 睇來係好學生

我唔讀書 睇小說同課外書

咁你有無咩係唔鍾意做 或者做下家務